同一位陪我經歷過人生低潮既女朋友進入分手邊緣

同女朋友一齊左差唔多2年
早大半年開始久唔久嘈交 而我脾氣不嬲都好大
之後我嘗試慢慢改過 收下d死人脾氣
但當我以爲之後都相安無事
直到早2日女朋友向我提出分手
個人真係崩潰哂 依加先識得自我反省
覺得真係忽略左好多佢既野
佢係我人生最苦既時候陪我走過 無嫌棄我
一齊搬入新居 成間屋都係大家既回憶
我真係好內疚

巴打做錯左啲咩？

佢分手果陣講左啲咩？

其實無乜具體 可能生活上細節我忽略左佢同我脾氣又差

佢想比大家靜下 已經唔想咁想理呢段感情

捉

同樓主差唔多，

復合唔到架喇，重新振作啦

完全唔想放手，應該係放唔到